其實係咪全世界the voice d主持都要咁好戲

睇完大陸套中國新歌聲 又睇下外國戈堆 發現度度d主持都一鳩樣 d戲交到足 有咩必要其實